budget5000蚊想租香港區百二呎樓，有無好推介？

想慳返啲交通費同時間所以想搬出去住，本身佢同緊屋企人住

要近灣仔同銅鑼灣區，其他區唔考慮

鵝頸天橋底

如果細啲90呎得唔得？因為同條女夾份住唔可以太細

不如賺多啲錢先啦？
咁撚寒酸得嗰百幾呎
又要係幫人供樓
仲要同條女住
真係好撚樣衰
你自己唔要面都比下面條女啦

睇唔睇到個''佢''字？我幫朋友問咋，佢自己本身同屋企人住成千呎，只係想慳交通費先搬出去住

sor 眼殘睇唔到
你幫我原句send 比佢

香港區5k要筲箕灣、西灣河先有機會有

交通當一日50翻足30日都只係1500
仲未計出去住無屋企飯 慳得幾多

佢做飲食,唔洗畀錢食飯

柴灣 or 北角

比$5000租
用黎搭的士都得啦...

租樓正傻仔